只要夠多人出， 不反對通知書去到八點未行完都係戇鳩， 班人點散呀。

好撚老實， 睇得呢個post嘅人其實真係唔多可能真係得百幾人左右， 但係其實我哋呢幾百人好緊要。

唔好怕人哋嘅文宣會話發水遊行

其實只要我哋叫人不停行完又行， 坐地鐵去返維園， 每人只要行兩次， 原本五點鐘出發嘅龍尾就可以去到八點鐘先行完。
又或者我哋每人叫多啲親戚朋友一齊出嚟行， 總之務求令到維園入面嘅人八點都未行完， 咁樣嘅話警方應該唔會夾硬解散我哋。
咁樣變相可以保護到響前面嘅後生仔。
如果咁搞，警察唔會太早出嚟清場

因為今次集會人數真係眾多
我哋只要頂多三粒鐘，不斷有人補給不斷有人衝出嚟行， 成個集會就散唔到， 咁樣我哋一定可以捱過八點， 另外可以做就一個四百萬遊行。

而且咁多人亦都可以畀外國見得到香港依然有好多民意支持班後生仔。
可以畀政府見到有好多人支持後生仔

都係嗰句，你唔叫晒識既人出嚟， 就講乜嘢都冇用。
聽日最終結果係點冇人知
但呢個好有可能係我哋最後一次嘅遊行。

五大訴求搞唔搞得成？若四百萬人遊行 ，好有可能經過聽日之後就會有轉變。
但係第一步大家真係，一定要行出嚟。

幾百友full gear等於自殺

而家可以行到12點 趕到尾班車